點解可以一堆自己怕死既自私撚 一走了之 但走去怪D人送頭 話人地唔思考

咩邏輯黎?

留低做咩先？有勇無謀，得把口
係想叫你一齊走，你唔聽，唔同陪你一齊送頭咁on9
救得一個得一個
你為自己負責，唔洗迫人走、迫人留嘅

咁你講咩撚送頭 佢為自己負責 你有資格屌人送頭咩 佢唔係同伴咩?

人地用十年換你一個句屌佢送頭? 有冇病阿